沙特阿拉伯禁止國民及居民前往中國

Dubai: Saudi Arabia has suspended travel to China for both citizens and non-Saudi residents of the kingdom, state news agency SPA said on Thursday.

The General Directorate of Passports confirmed that, within the framework of implementing new regulations to prevent the Corona virus from entering the country, it was decided to suspend the travel of citizens and residents to China.

Adding that any citizen who break the ban would be held accountable, SPA said, while foreign residents would not be allowed back into the country if they travelled to China.

柒婆: 好多香港人返大陸架，唔通又禁佢地入境咩

恥爽同含春瑩屌柒左沙特未？

一帶一路